屌，尋晚又北京電視機

西班牙足協歐洲分會 aka 歐洲足協搞嘅歐聯

其實真係好想知佢點計到手球

佢應該有認知障礙

條手毛甩左出黎，掂到粒波

成班怨婦講夠未

部北京電視機真係好襟睇
Btw, 安聯球場成地血真係好冇陰功

Frankenstein
第3隻手係心口